尋日就休息咗喇，今日10月6號呢？

2點

香港反送中護法戰爭(Hong Kong Defensive War 2019)：Welcome To The Black Parade

10月6 維園見

推

今日有行動呀！出黎出黎出黎！！

剛剛訓醒?
琴日都冇休息過啵

啱啱瞓醒